689嘲楊潔箎：打了領帶，肯定又是見洋人了

期待國安法懲治呢個港毒份子

改幅圖係689含緊pompeo啦

改埋個日期

收洋人錢？

po上微博

洋人係你見架？我見架嘛

只許支共刷洋人鞋
不許百姓爭丁點權